入一入黎

睇完男人e tv
想問有冇人真係食到譚仔大辣/特辣
利申:3小都覺得好撚辣

食過三哥/譚仔雙特辣

食完三哥雙特辣屙到仆街 肚痛左三日
譚仔雙特辣反而冇咩事
都係當下挑戰咁食
但其實唔好味 已經辣到苦咁濟
平時食開小辣 味道啱啱好

巴打咁勁
我叫都唔咁叫

其實慢慢食下食下真係會越食越辣
我一開始食三小都辣撚到仆街
依家三小覺得冇味道
食壞左條脷

根本大辣同特辣都唔係畀人食